歐盟同加拿大制裁白羅斯嘅盧卡申科，幾時順便制裁埋東方某個国际金融中心？？

白羅斯嘅盧卡申科，遲嚟先上岸，打尖喎。
東方某個国际金融中心嘅某某人，年年考第一，好打得。
咁制裁呢？
你要她排第二呀？
佢會心有不甘㗎喎

歐盟同加拿大，厚此薄彼，豈有此理

盧卡申科，佢老幾呀？
佢年年考第一咩？

勝利15